玩街健先係真男人

屌班廢丁 一下pull up都做唔到 死左去啦

原來街健先做到pull ups

識有朋友玩街健好型，上身幾有肉，對腳粗過 x教授少少 ！

留名學嘢

咩叫街健
街坊健康？

咁好笑 想笑死人咩

街健

幾時講緊笑？
你就真係笑死我。

中同，個資，街健。